戒丁難定戒煙難？

我自己唔食煙
成日見到d撚樣食煙都覺得煩，煙撚住哂
心諗戒撚左佢啦屌，有幾難阿。
但我唔食煙咁講唔公道
所以我要揾個類似既比較....打J
心諗如果要我戒丁....我屌你老母真係.....
有冇人或者煙民分享下難度系數邊個高d

打丁成本低
戒丁>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>戒煙、戒毒

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

一定係丁

想提名蕭生拎諾貝爾和平獎

講真 戎丁

一樣要錢一樣唔洗錢
你話呢

日日都day0

2樣都我黎講都難

丁我可以 一個期打一次 兩星期打一次
但煙要日日食 仲要食幾多下
你話邊樣難戒

達爾文獎就有佢份

戒Ｊ戒煙兩皆難
打機無力食煙殘
高潮到死精方盡
煙草成灰肺染斑

戒丁好易啦
成日都戒

丁難

食煙我多數depressed 先食 唔會上癮咁日日

兩樣都易
切撚左條j 就ok

戒煙難，打丁最多死忍一個星期，煙死忍兩三日就好辛苦。係屋企見包煙得番一兩支心就煩。

男人過左25性慾就減退或者叫定力好左
要講最難一定係煙
唔食好似喉嚨收縮咁唔夠舒暢